究竟兩個男人咁樣對話有冇問題

好奇怪

無問題 我同我男朋友平時都係咁

我唔係gay

你有歪念所以覺得奇怪

冇歪念，但真係有啲奇怪

好撚正常 非膠

有嘢嘅人通常話自己無嘢

冇，熟人約出黎會咁樣預時間出門

係怪

你覺得奇怪佢會覺得係你奇怪
成個女人咁
係我就開始調戲你啦之後

get 歪意思 嗰個 先有問題

我完全睇唔出有咩問題
建議樓主去睇思覺失調

樓主住邊？
想上你床

你點覆佢？

等一世都等

我喺你張床

龍珠島

有咩問題？

似樓豬有問題多

問佢有冇晨勃

死基佬

樓主幾時出櫃？